吸吸吓氣覺得個鼻薄咗

醫生咩意思

今日咁早🥺

吸多幾啖會變佛地魔

點解我唔明

咩意思😒

。。。

感覺同之前唔同咗

+1

你明

頭部以下截肢

食你個鼻